張信哲全新大碟《擁恆》試聽及聽後感

上星期買咗張信哲隻新碟，感覺相當不錯，想喺度同大家分享一下自己嘅一啲聽後感。另外，我仲會列出自己最鐘意嘅40首張信哲歌曲同十張最愛專輯出嚟。

完整全文：

唔講咁多 十卜雁ching！

台灣買
398台紙~~

張信哲正呀

好耐冇見hins巴！

抵，不過十月去台北嗰陣佢仲未出，而家等緊林志炫隻新碟，由2012年等到而家，等到頸都長

大陸嗰邊好似有好多女冧佢，有好多女明星排住隊向佢示愛

張艾嘉把聲好似經過聲音處理咁

最後一推

歌時代隻碟都好正，煲左一排

可惜冇出CD

巴打好耐無見

巴打幾時開post傾臺語歌

台語歌我本身唔係好熟，但比較搞笑嘅係我人生第一張擁有嘅台語唱片竟然係康康嘅快樂鳥日子。

臺語歌有好多都好好聽，不過而家連臺灣後生一輩識得講臺語都唔多

我識嗰班多數識，我過親去佢哋都會唱台語歌比我聽，佢哋話台語歌一定要聽二姐。

當然，二姊直程係將成個臺語歌發展推向另一個新領域，非常重要個影響大概係同阿Sam之於香港廣東歌一樣

但重有好多臺語歌手其實，例如陳小雲、方瑞娥、蔡秋鳳、黃乙玲、陳盈潔、蔡小虎、秀蘭瑪雅.............不能盡錄

我覺得張秀卿唱歌其實都好好聽，不過因為佢太搞笑所以成日比人忽略咗呢點。 另外，有次去台北我有個台灣朋友唱咗一首董事長樂團嘅台語歌，都好好聽，但唔記得咗個名。

對，數漏咗秀卿姐 重有黃妃

比較新我少聽lu

仲有昇哥嘅台語歌都

昇哥同我最鍾意嘅台灣女歌手一次好精彩嘅合作

葉璦菱

我最愛 之前有幸去台灣親身聽過佢嘅演唱會，雖然係拼盤形式嗰隻，但都好滿足

支持

小紅姐主演新片《血觀音》有秀蘭瑪雅唱潘越雲《純情青春夢》

我都睇咗血觀音，超正，同大佛各有各正

重有張艾嘉相愛相親

都正，個婆婆勁好戲，但呢套其實係咪算大陸片？

合拍？

大陸演員居多，血觀音就差唔多清一色台灣演員，個小妹妹簡直就係天才演員！

始終都係覺得吳可熙最好，小紅姐提升全套戲level，文淇都令人眼前一亮
陳珮騏、大久保麻梨子，畀佢地d通告影響到一見到佢地就想笑

吳可熙係臨尾海邊場戲差D，其餘完美！紅姐唱歌場戲明顯落咗好多功夫，陳珮騏同王月一出場我就想笑！

Exact7ly!!!

冇幫襯好耐，含柒啦老蕭

如果佢可以唱返多啲廣東歌就好，好鍾意佢唱廣東歌嗰種感覺，佢比好多香港歌手仲更加注重啲細節位，完全表達到粵語歌應有嘅嗰份韻味。

記得幾年前睇一套戲係張克帆做男主角，佢明明演得唔錯，但佢一出場我就想笑，道理係一樣。 不過佢唱歌就真係好正，我好鍾意佢把聲，仲買過佢兩隻碟。

敘述真係好正，不過如果將佢轉咗做廣東詞可能仲會產生一個意想不到嘅效果。

思念裏面有首冷門叫自你往年離去，慘到仆街

個MB

MV

幾個永遠都不夠

別讓愛情不開心

叙述

林生二世祖，唔憂做

一間普通印刷店太子仔唔算二世祖啩？

希望呢首歌都會有mv，唔好浪費咗佢

王菀之作品真係信心保證

台灣太多唱作歌手，佢比較難突圍

佢基本上冇乜歌係唔正

即刻like咗！

各位係邊到買碟？想搵返幾隻舊碟

旅行時，信和，網上